呀婆都陰跌，全副身家買跌咪發達？

你好叻叻呀